% Encoding: UTF-8

@MastersThesis{Delgado2013,
  author  = {José David Delgado},
  school  = {Pontifica Universidad Javeriana},
  title   = {CONTROL DE VELOCIDAD PARA MOTOR DC BRUSHLESS SIN SENSORES},
  year    = {2013},
  address = {\url{https://repository.javeriana.edu.co/bitstream/handle/10554/13593/DelgadoJoseDavid2013.pdf;sequence=1}},
  note    = {Facultad de ingeniería electrónica},
  type    = {Trabajo fin de grado},
  url     = {\url{https://repository.javeriana.edu.co/bitstream/handle/10554/13593/DelgadoJoseDavid2013.pdf;sequence=1}},
}

@MastersThesis{Lazarraga2015,
  author  = {Gonzalo Solchaga Pérez de Lazárraga},
  school  = {Universidad Pública de Navarra},
  title   = {Control motor brushless sensorless},
  year    = {2015},
  address = {\href{https://academica-e.unavarra.es/bitstream/handle/2454/19222/TFG_Gonzalo%20Solchaga.pdf?sequence=1&isAllowed=y}{Website UPNA}},
  month   = jun,
  type    = {Trabajo fin de grado},
  url     = {\href{https://academica-e.unavarra.es/bitstream/handle/2454/19222/TFG_Gonzalo Solchaga.pdf?sequence=1&isAllowed=y}{Website UPNA}},
}

@Misc{Balseca,
  author       = {Omar Estalin Alarcon Balseca},
  howpublished = {\href{http://oa.upm.es/56555/1/TFG_OMAR_ESTALIN_ALARCON_BALSECA.pdf}{website}},
  title        = {Controlador electrónico de velocidad para cuatro motores sin escobillasde un dron},
  url          = {\href{http://oa.upm.es/56555/1/TFG_OMAR_ESTALIN_ALARCON_BALSECA.pdf}{website}},
}

@MastersThesis{Angarita2011,
  author  = {Oscar F Becerra Angarita},
  school  = {Universidad pontífica bolivariana},
  title   = {Contorl de motor sin escobillas},
  year    = {2011},
  address = {\href{https://repository.upb.edu.co/bitstream/handle/20.500.11912/3277/digital_21641.pdf?sequence=1&isAllowed=y}{website}},
  note    = {Facultad de ingeniería electrónica},
  type    = {Trabajo fin de grado},
  url     = {\href{https://repository.upb.edu.co/bitstream/handle/20.500.11912/3277/digital_21641.pdf?sequence=1&isAllowed=y}{website}},
}

@Article{MoralesRodriguez2018,
  author  = {Morales Rodríguez, Javier},
  journal = {Trabajo fin de grado},
  title   = {Control de velocidad de motores brushless mediante modulaci{\'o}n PWM},
  year    = {2018},
  note    = {website: \url{http://uvadoc.uva.es/handle/10324/30524}},
}

@MastersThesis{Igor2004,
  author  = {Gabriel Gross Igor},
  school  = {Ingeniería Industrial},
  title   = {Control de un motor brushless con aumento de la resolución del resolver mediante “oversampling”},
  year    = {2004},
  address = {\href{https://upcommons.upc.edu/bitstream/handle/2099.1/2626/34499-1.pdf?sequence=1&isAllowed=y}{website}},
  month   = sep,
  type    = {Trabajo fin de grado},
  url     = {\href{https://upcommons.upc.edu/bitstream/handle/2099.1/2626/34499-1.pdf?sequence=1&isAllowed=y}{website}},
}

@Article{PascualVega,
  author    = {Pascual Vega, Antonio Juan},
  journal   = {UOC},
  title     = {Comparativa entre motores brushed y brushless},
  year      = {2019},
  note      = {website: \url{http://openaccess.uoc.edu/webapps/o2/bitstream/10609/89945/3/antoniopascualvTFM0119memoria.pdf}},
  publisher = {Universitat Oberta de Catalunya (UOC)},
}

@Article{CotteCorredor2010,
  author    = {Cotte Corredor, Jorge Mario and Moreno Pineda, Andr{\'e}s Felipe},
  journal   = {Departamento de Ingenier{\'\i}a El{\'e}ctrica y Electr{\'o}nica},
  title     = {Dise{\~n}o de control robusto de velocidad de motores brushless para rob{\'o}tica a{\'e}rea},
  year      = {2010},
  publisher = {Universidad Nacional de Colombia},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
